一通

想係一通 月供股票 但又驚佢執笠
可以點算

1. 入少過15萬
2. 一通唔會執

利申: 一通打手

我都諗住一通供

點解會選擇呢d公司供，唔選擇銀行供呢

佣金平

hsbc 月供都唔收佣

一通先難執

我以前係HSBC供都好似冇收